[佛都有火] 頭先遊行聽到隔離個女仔咁講! ! !

大家一齊共同抗元

係倚天睇上腦

抗元好

好過探魚， 喜茶

襯熱鬧 出黎散下步